［突發］沙田站A2出口，大量好人

A2出口，美珍香，優之良品嗰個位，大量好人。

我冇嘢講

推